畢咗業5 6年，後生以上老屎忽未滿嘅你地，我知你地諗緊罷唔罷

因為我係。
畢咗業5、6年，一個尷尬嘅年紀，呢個年紀
多數有個開始資深或者有manager title嘅位，但唔是坐得好穩
有concern都係正常

「今次罷咗唔知上司點睇」
「唔知有無同事一齊罷」
「唔想有藉口俾人講是非」
「怕有人俾說話」

我同你地講，咁擔心嘅就唔好罷。

但係我選擇會罷工。
即使我老細係藍。

我選擇會罷工，唔係想話要為咗香港人未來，唔係為咗邊個而做呢件事。
我只係選擇一條正直、對得住自己、正確嘅選擇。

點解身處正義嘅一方，需要喺老細面前卑躬屈膝
點解身處事實嘅一方，仲要因為一小個擔心而施施縮縮
點解即使大部分同事個心都想罷工，仲要扮到「未知、未諗定呀，睇下點先」

我而家就要同大家講，
「我星期一會罷，你地想罷既，我地一齊罷！」

老細深藍照罷揮手

搵齊同事一齊上！

老細早幾日仲屌鳩緊塞地鐵班友

老細連Lennon wall都屌

我陪你

Push

已罷

差唔多全team都罷

已準備sick leave罷

我畢左業10 年咪一樣罷

加油呀香港人

公司中資，唔可以罷，所以直接請假！

做medical唔罷得，要各巴打代勞
應承我唔好響醫院見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

唔係阿 已準備好罷
#來罷一起罷

下午反工上晏入地鐵禁制

medical唔好罷 救人要緊

我都係，岩岩升左
但都會照罷
已交代好會home office

岩岩升 x2